近排鐘意咗個男仔

個男仔好得意 佢笑起黎好可愛
不過近排同佢講野佢有啲避忌
佢之前話對我都有啲好感
平時同佢一起去廁所都會提我唔好跌親

唉好橙

關我咩事

有冇互相觀下鳥

Gay?

佢驚你個屎眼俾其他男人屌啫

有無幫你逗住黎屙？

你太大碌佢有啲驚

你咪我男人

乜我地進展咁快

FF下

傷心咗

唔FF有咩做

搵我

搵緊